# Gulp Start #

Esse diabo aqui era um coisa que eu queria fazer a muito tempo, isso foi o que consegui fazer e talvez possa ajudar alguém. 

### Como usar? ###

O negocio esta bem simples só instalar o Gulp.js na sua maquina aqui um [link](https://github.com/gulpjs/gulp/blob/master/docs/getting-started.md) ensinando

O start já vem com algumas dependência.

* gulp
* browser-sync
* gulp-changed
* gulp-concat
* gulp-imagemin
* gulp-minify-css
* gulp-notify
* gulp-stylus
* gulp-uglify

Depois que tudo estiver instalado só da **gulp** em seu terminal que o seu projeto será instalado com todas as taks.